我屌你老母死猁狗

成班賽前死狗咁撚樣
贏波又衝出嚟扮撚哂嘢慶祝反cup
輸嗰陣匿咗去邊個老母閪入面呀勝利球迷

拿，我冇吖

Hi 假沙拿，今日爆左閘未

我真利

成班猁狗淨係敢負皮

唔通似獌咁輸都要周圍吠

sorry樓主，雖然琴晚利踢咗場好波，又反cup咗西甲冠軍，我知我都只係應該輕輕yes一聲就好去訓，但都係忍唔住拍多咗兩下手，係我唔爭氣sorry

咁係咪贏咗先

輸又唔講得
贏又唔講得
你玩哂啦

大佬贏波都唔可以慶祝？
邊似得某隊d球迷贏輸都走出嚟7